777勁過689

689都未可以做到美國總統出聲
英國首相出聲
最緊要係敢開槍

689仲有無睇日日睇毒果?

最毒婦人心